唔想場運動完就入黎睇

今日係尖沙咀其中一個嘅傻仔
唔好再搞日程啦 根本冇人會到
由3點等到話收工會多人 結果係點 在場都知
有好多人都話唔知 留意唔到
之後日日18區開花 每人入自己區tg
每日睇番自己區有乜搞
係番自己區 唔洗再怕冇車唔出黎
同埋唔好再咁早啦 真係冇人會出到黎
日程只搞星期六日活動 閒日搞只會害手足
今日小弟full裝出黎 人又冇 要一直搵位走
前線已經冇人 唔知仲有幾個好似我咁 一直現唔到身
一唔好彩比人拉埋又小個
你可以話我on9 但爆眼少女唔係condom
黑警係真係要還眼
同埋人人都唔出 出咗嘅手足就好危險
唔係你一句話走 現場就會一齊走
立刻取消和理非/大遊行以外嘅日程

推

推1/20

推2/20

推3/20

［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

推4/20

推5/20

推6/20

推7/20

推8/20

推9/20

推10/20

推11/20

推12/20

推13/20

推14/20

信唔信星期六/日前又會有大破壞搞黨鐵 然後又連停2日

推15/20

推16/20

推17/20

推18/20

推19/20

推20/20

push

唉,因為文宣少左

手足小心，btw sorry唔知有呢個活動

同埋推番行動post
今日尖沙咀得兩個post
Tg久唔久先有人問下

行動post好重要

就係因為咁 我地要變
唔係就好危險

唔緊要 好多人都唔知
所以想變陣

FB文宣直頭係0

唔想因為冇共識 留意唔到文宣而完結

而家好似少緊團火，mtr提早閂、禁蒙面法估唔到真係有效

要咪撚咁多活動，日日都有唔駛休息咩，。
去返初期, 一週兩次

啱 所以取消日程 唔好再睇啦各位
轉番每星期大活動

[文宣路向] 國際路線，有用就幫手推

行動真係要早些宣傳，先容易有人

agger

Mtr閂加封路真係好有用
所以一係要開花 一係就主攻一個地方

係，而家成日今日講聽日要做乜

星期六日見啦

同意, d活動又撞時間,又密
見到都唔想睇. 活動貴精不貴多.
先上日程表唔該

我都小咗留意 但係咁啱見到以為人人知
人人都會出 先晨早死咗出去

推出去取消日程
真係要日程就日日十八區
唔係就唔好搞啦

火冇熄, 只係谷咗喺心.
一有機會就會爆返出來.
佢宵禁完我地咪又走返晒出來

香港人出完兩日就唔記得哂

屌左班人, 唔好日日攪
番工番學成堆人, 無左佢地, 得幾個
班人係都要日日攪先安心

我日日留意，但我地唔係要為表態而表態，而家任何活動即使和理非都好成本大左好多，一定要針對一項去make noise 拎回響

好少行動post

唔同意
以我D同事為例, 而家佢地放工係人都唔約就走返屋企.
跟本個個都連街都唔出. 但團火一直都在.

行動post要推番起
唔再係咩youtuber個啲垃圾post
冇人想知佢地做乜
係為錢嫁啦

會唔會被FB 刻意過濾左, 因為今日突然有朋友問我係TST 係咪有活動. 佢都係話FB 完全睇唔到相關資料

火係係到
不過依啲唔重要 取消日程同推行動post係首要

停一停裝修

FB依加都少咗post運動嘢
係仲有 但由開始嘅每一個post都係運動
變到依加多咗好多其他post
大家都累 知要休息
所以日程必須取消

宵禁停黨鐵係難再搞於大型活動

所以一定要分區，區區有搞作
諗啲新野，俾多啲跟唔上嘅老野多啲資訊

雖然我聽到廢老師奶講野就好撚嬲，但係都要向佢地宣傳，要就下啲廢老嘅進度

裝修冇所謂 但唔係日日
同埋人都冇點裝...

推出去取消日程

認真, 要改變一下, 屌, 我無乜野做都經常上連登
但我都俾亂晒既文宣搞到好亂, 唔知你地係咪咁?
究竟聽日有乜活動我都已經唔太記到入腦, 實在太多....一日幾個活動,一係撞時間又唔同時間.... 我地要集中黎推POST, 開完一個又一個真係唔掂

對唔住⋯sorry去咗中山紀念公園

唉
真心想問
點解而家明明都keep住出文宣
不過好似spread極都spread唔開咁

平時airdrop俾人 又成日被拒絕
又完全收唔到人哋drop返嚟嘅嘢

真心唔知 咁啱出咗尖沙咀見到咁多狗先知

同意,推

連登好明顯有對家嘅垃圾資信攻擊..無大檯嘅弱點

日程表點都要有 就算一星期兩次活動都要整個時間表show出黎

又係休息撚

各位可以停推呢個post

我已經多過2年沒用FB, 所以都不太知變成怎樣. 我朋友係黃, 但都睇唔到相關帖子, 我只係怕FB 別有用心唧. 行動帖係LIN 登又上唔到熱門, FB又冇的話, 個宣傳力度就會被大大減低左

休息撚？你今日係邊呢？

我諗大家知自己事啦
叫人出有用？
有人？你又係到？

一。 行動太多太快文瑄真係跟唔上
二。 而家嘅焦點太多大家都focus唔到